{"onlineId": "2Z77M4Y", "globalObjectKey": "58ec874f-6878-47bb-bbae-265f4fdbebec", "areas": {"landArea": {"unit": "squaremeter"}, "livingArea": {"unit": "squaremeter"}}, "address": {"isPublic": true, "longitude": 6.5383, "latitude": 46.5144, "street": "Rte de Gen\u00e8ve 82c - Parkings", "city": "Pr\u00e9verenges", "zip": "1028", "locationId": [516424, 518086, 518281, 518333]}, "name": "Place de parc \u00e0 louer", "creationDate": "2021-07-05", "broker": {"type": "commercial", "logo": {"small": {"uri": "https://filestore.immowelt.de/logo/left_44613a8281364159b6b2807660fd9e0c.jpg"}, "large": {"uri": "https://filestore.immowelt.de/logo/44613a8281364159b6b2807660fd9e0c.jpg"}}, "companyName": "Apleona GVA AG", "globalUserId": 1374391, "brokerContact": {"name": "Strahm Elodie"}}, "rooms": 0.0, "price": {"currency": "CHF", "value": 115.0, "type": "rent-warm", "attribute": "INKL_NEBENKOSTEN"}, "estateType": "GARAGE_STELLPLATZ", "distributionType": "ZUR_MIETE", "images": [{"thumbnail": {"size": 100, "uri": "https://media-thumbs1.immowelt.org/4/6/9/f/100_cd839c93f46a4e218bf563aa778ef964.jpg"}, "small": {"size": 300, "uri": "https://media-thumbs1.immowelt.org/4/6/9/f/300_cd839c93f46a4e218bf563aa778ef964.jpg"}, "medium": {"size": 400, "uri": "https://media-pics1.immowelt.org/4/6/9/f/cd839c93f46a4e218bf563aa778ef964.jpg"}, "large": {"size": 600, "uri": "https://media-pics1.immowelt.org/4/6/9/f/600_cd839c93f46a4e218bf563aa778ef964.jpg"}}]}