{"onlineId": "2ZGGM4D", "globalObjectKey": "fff6b541-fb30-40b3-b220-393f5e75d19d", "areas": {"landArea": {"unit": "squaremeter"}, "livingArea": {"value": 24.0, "unit": "squaremeter"}}, "address": {"isPublic": true, "longitude": 6.8371, "latitude": 46.4665, "street": "Av. G\u00e9n\u00e9ral-Guisan 58", "city": "Vevey", "zip": "1800", "locationId": [516424, 518086, 518401, 518413]}, "name": "Bureau ind\u00e9pendant \u00e0 proximit\u00e9 du si\u00e8ge de Nestl\u00e9", "creationDate": "2021-05-12", "broker": {"type": "commercial", "logo": {"small": {"uri": "https://filestore.immowelt.de/logo/left_44613a8281364159b6b2807660fd9e0c.jpg"}, "large": {"uri": "https://filestore.immowelt.de/logo/44613a8281364159b6b2807660fd9e0c.jpg"}}, "companyName": "Apleona GVA AG", "globalUserId": 1374391, "brokerContact": {"name": "Queir\u00f3s Teixeira Adriana Sofia"}}, "rooms": 0.0, "price": {"currency": "CHF", "value": 770.0, "type": "rent-warm", "attribute": "INKL_NEBENKOSTEN"}, "estateType": "BUERO_PRAXISFLAECHE", "distributionType": "ZUR_MIETE", "images": [{"thumbnail": {"size": 100, "uri": "https://media-thumbs2.immowelt.org/f/7/a/6/100_46ddad9f87904e3aa144d82a57376a7f.jpg"}, "small": {"size": 300, "uri": "https://media-thumbs2.immowelt.org/f/7/a/6/300_46ddad9f87904e3aa144d82a57376a7f.jpg"}, "medium": {"size": 400, "uri": "https://media-pics2.immowelt.org/f/7/a/6/46ddad9f87904e3aa144d82a57376a7f.jpg"}, "large": {"size": 600, "uri": "https://media-pics2.immowelt.org/f/7/a/6/600_46ddad9f87904e3aa144d82a57376a7f.jpg"}}, {"thumbnail": {"size": 100, "uri": "https://media-thumbs2.immowelt.org/b/4/e/9/100_c75f7f5779c740cf97bd998ec1339e4b.jpg"}, "small": {"size": 300, "uri": "https://media-thumbs2.immowelt.org/b/4/e/9/300_c75f7f5779c740cf97bd998ec1339e4b.jpg"}, "medium": {"size": 400, "uri": "https://media-pics2.immowelt.org/b/4/e/9/c75f7f5779c740cf97bd998ec1339e4b.jpg"}, "large": {"size": 600, "uri": "https://media-pics2.immowelt.org/b/4/e/9/600_c75f7f5779c740cf97bd998ec1339e4b.jpg"}}, {"thumbnail": {"size": 100, "uri": "https://media-thumbs1.immowelt.org/7/c/1/3/100_ee585f56d2e548b3a7835a70f30d31c7.jpg"}, "small": {"size": 300, "uri": "https://media-thumbs1.immowelt.org/7/c/1/3/300_ee585f56d2e548b3a7835a70f30d31c7.jpg"}, "medium": {"size": 400, "uri": "https://media-pics1.immowelt.org/7/c/1/3/ee585f56d2e548b3a7835a70f30d31c7.jpg"}, "large": {"size": 600, "uri": "https://media-pics1.immowelt.org/7/c/1/3/600_ee585f56d2e548b3a7835a70f30d31c7.jpg"}}, {"thumbnail": {"size": 100, "uri": "https://media-thumbs1.immowelt.org/5/2/8/6/100_876f4aedb45a455f860e22200b706825.jpg"}, "small": {"size": 300, "uri": "https://media-thumbs1.immowelt.org/5/2/8/6/300_876f4aedb45a455f860e22200b706825.jpg"}, "medium": {"size": 400, "uri": "https://media-pics1.immowelt.org/5/2/8/6/876f4aedb45a455f860e22200b706825.jpg"}, "large": {"size": 600, "uri": "https://media-pics1.immowelt.org/5/2/8/6/600_876f4aedb45a455f860e22200b706825.jpg"}}, {"thumbnail": {"size": 100, "uri": "https://media-thumbs2.immowelt.org/9/0/9/6/100_1400b08334a2434ba68a3299673d6909.jpg"}, "small": {"size": 300, "uri": "https://media-thumbs2.immowelt.org/9/0/9/6/300_1400b08334a2434ba68a3299673d6909.jpg"}, "medium": {"size": 400, "uri": "https://media-pics2.immowelt.org/9/0/9/6/1400b08334a2434ba68a3299673d6909.jpg"}, "large": {"size": 600, "uri": "https://media-pics2.immowelt.org/9/0/9/6/600_1400b08334a2434ba68a3299673d6909.jpg"}}]}