{"onlineId": "24L5A5Y", "globalObjectKey": "7bbe52a1-f8b4-49b3-8554-c82e8f6c25eb", "areas": {"landArea": {"unit": "squaremeter"}, "livingArea": {"value": 120.0, "unit": "squaremeter"}}, "address": {"isPublic": true, "longitude": 6.9344, "latitude": 46.8226, "street": "Route de Vuary 33", "city": "Payerne", "zip": "1530", "locationId": [516424, 518086, 518103, 518136]}, "name": "Charmant appartement en duplex de 4.5 pi\u00e8ces enti\u00e8rement r\u00e9nov\u00e9", "creationDate": "2022-04-03", "broker": {"type": "commercial", "companyName": "Just Immo S\u00e0rl", "globalUserId": 1651884, "brokerContact": {"name": "AT HOME R\u00e9gie Immobili\u00e8re SA"}}, "rooms": 4.5, "price": {"currency": "CHF", "value": 1940.0, "type": "rent-cold"}, "estateType": "WOHNUNG", "distributionType": "ZUR_MIETE", "images": [{"thumbnail": {"size": 100, "uri": "https://media-thumbs2.immowelt.org/c/e/8/2/100_fac8c0afebbe4b40963341bd5b7228ec.jpg"}, "small": {"size": 300, "uri": "https://media-thumbs2.immowelt.org/c/e/8/2/300_fac8c0afebbe4b40963341bd5b7228ec.jpg"}, "medium": {"size": 400, "uri": "https://media-pics2.immowelt.org/c/e/8/2/fac8c0afebbe4b40963341bd5b7228ec.jpg"}, "large": {"size": 600, "uri": "https://media-pics2.immowelt.org/c/e/8/2/600_fac8c0afebbe4b40963341bd5b7228ec.jpg"}}, {"thumbnail": {"size": 100, "uri": "https://media-thumbs2.immowelt.org/c/7/1/7/100_16cf54513991433d8411111ed7bc717c.jpg"}, "small": {"size": 300, "uri": "https://media-thumbs2.immowelt.org/c/7/1/7/300_16cf54513991433d8411111ed7bc717c.jpg"}, "medium": {"size": 400, "uri": "https://media-pics2.immowelt.org/c/7/1/7/16cf54513991433d8411111ed7bc717c.jpg"}, "large": {"size": 600, "uri": "https://media-pics2.immowelt.org/c/7/1/7/600_16cf54513991433d8411111ed7bc717c.jpg"}}, {"thumbnail": {"size": 100, "uri": "https://media-thumbs2.immowelt.org/b/9/4/f/100_2af2d4d872bb4f778826acb07064f49b.jpg"}, "small": {"size": 300, "uri": "https://media-thumbs2.immowelt.org/b/9/4/f/300_2af2d4d872bb4f778826acb07064f49b.jpg"}, "medium": {"size": 400, "uri": "https://media-pics2.immowelt.org/b/9/4/f/2af2d4d872bb4f778826acb07064f49b.jpg"}, "large": {"size": 600, "uri": "https://media-pics2.immowelt.org/b/9/4/f/600_2af2d4d872bb4f778826acb07064f49b.jpg"}}, {"thumbnail": {"size": 100, "uri": "https://media-thumbs1.immowelt.org/5/9/3/f/100_0cc6b86fdcd548afb7de42e42f81f395.jpg"}, "small": {"size": 300, "uri": "https://media-thumbs1.immowelt.org/5/9/3/f/300_0cc6b86fdcd548afb7de42e42f81f395.jpg"}, "medium": {"size": 400, "uri": "https://media-pics1.immowelt.org/5/9/3/f/0cc6b86fdcd548afb7de42e42f81f395.jpg"}, "large": {"size": 600, "uri": "https://media-pics1.immowelt.org/5/9/3/f/600_0cc6b86fdcd548afb7de42e42f81f395.jpg"}}]}