{"onlineId": "24MVU5X", "globalObjectKey": "ccda9304-9bf3-4903-a474-60794f430fad", "areas": {"landArea": {"unit": "squaremeter"}, "livingArea": {"unit": "squaremeter"}}, "address": {"isPublic": true, "longitude": 6.1254, "latitude": 46.2248, "street": "Chemin Mo\u00efse-Duboule 33", "city": "Gen\u00e8ve", "zip": "1209", "district": "Bouchet - Moillebeau", "locationId": [516424, 518613, 518634, 519125]}, "name": "R\u00e9sidence de la Tourelle - Place de parking int\u00e9rieure", "creationDate": "2022-04-01", "broker": {"type": "commercial", "logo": {"small": {"uri": "https://filestore.immowelt.de/logo/left_44613a8281364159b6b2807660fd9e0c.jpg"}, "large": {"uri": "https://filestore.immowelt.de/logo/44613a8281364159b6b2807660fd9e0c.jpg"}}, "companyName": "Apleona GVA AG", "globalUserId": 1374391, "brokerContact": {"name": "Pio Solange"}}, "rooms": 0.0, "price": {"currency": "CHF", "attribute": "AUF_ANFRAGE"}, "estateType": "GARAGE_STELLPLATZ", "distributionType": "ZUR_MIETE", "images": [{"thumbnail": {"size": 100, "uri": "https://media-thumbs1.immowelt.org/6/9/7/5/100_f28e66affb55425d831c5caa6f725796.jpg"}, "small": {"size": 300, "uri": "https://media-thumbs1.immowelt.org/6/9/7/5/300_f28e66affb55425d831c5caa6f725796.jpg"}, "medium": {"size": 400, "uri": "https://media-pics1.immowelt.org/6/9/7/5/f28e66affb55425d831c5caa6f725796.jpg"}, "large": {"size": 600, "uri": "https://media-pics1.immowelt.org/6/9/7/5/600_f28e66affb55425d831c5caa6f725796.jpg"}}], "equipment": [{"type": "Equipment", "value": "KABELANSCHLUSS"}, {"type": "Equipment", "value": "HAUSTIERE_ERLAUBT"}]}