{"onlineId": "24A5A5Y", "globalObjectKey": "15da9990-a037-4df5-8d35-d3207c6290de", "areas": {"landArea": {"unit": "squaremeter"}, "livingArea": {"value": 135.0, "unit": "squaremeter"}}, "address": {"isPublic": true, "longitude": 6.6357, "latitude": 46.5649, "street": "Chemin de Bellevue 24", "city": "Le Mont-sur-Lausanne", "zip": "1052", "locationId": [516424, 518086, 518255, 518260]}, "name": "Duplex enti\u00e8rement r\u00e9nov\u00e9 de 4.5 pi\u00e8ces", "creationDate": "2022-04-03", "broker": {"type": "commercial", "companyName": "Just Immo S\u00e0rl", "globalUserId": 1651884, "brokerContact": {"name": "AT HOME R\u00e9gie Immobili\u00e8re SA"}}, "rooms": 4.5, "price": {"currency": "CHF", "value": 3100.0, "type": "rent-cold"}, "estateType": "WOHNUNG", "distributionType": "ZUR_MIETE", "images": [{"thumbnail": {"size": 100, "uri": "https://media-thumbs1.immowelt.org/3/1/b/1/100_a96ca9d70e0a4715a57f5ab890cb1b13.jpg"}, "small": {"size": 300, "uri": "https://media-thumbs1.immowelt.org/3/1/b/1/300_a96ca9d70e0a4715a57f5ab890cb1b13.jpg"}, "medium": {"size": 400, "uri": "https://media-pics1.immowelt.org/3/1/b/1/a96ca9d70e0a4715a57f5ab890cb1b13.jpg"}, "large": {"size": 600, "uri": "https://media-pics1.immowelt.org/3/1/b/1/600_a96ca9d70e0a4715a57f5ab890cb1b13.jpg"}}, {"thumbnail": {"size": 100, "uri": "https://media-thumbs2.immowelt.org/a/2/3/0/100_2286d38be6b8419f91d22a30b3af032a.jpg"}, "small": {"size": 300, "uri": "https://media-thumbs2.immowelt.org/a/2/3/0/300_2286d38be6b8419f91d22a30b3af032a.jpg"}, "medium": {"size": 400, "uri": "https://media-pics2.immowelt.org/a/2/3/0/2286d38be6b8419f91d22a30b3af032a.jpg"}, "large": {"size": 600, "uri": "https://media-pics2.immowelt.org/a/2/3/0/600_2286d38be6b8419f91d22a30b3af032a.jpg"}}, {"thumbnail": {"size": 100, "uri": "https://media-thumbs1.immowelt.org/6/a/2/1/100_27a9408d50224c34b7d4eb56077112a6.jpg"}, "small": {"size": 300, "uri": "https://media-thumbs1.immowelt.org/6/a/2/1/300_27a9408d50224c34b7d4eb56077112a6.jpg"}, "medium": {"size": 400, "uri": "https://media-pics1.immowelt.org/6/a/2/1/27a9408d50224c34b7d4eb56077112a6.jpg"}, "large": {"size": 600, "uri": "https://media-pics1.immowelt.org/6/a/2/1/600_27a9408d50224c34b7d4eb56077112a6.jpg"}}, {"thumbnail": {"size": 100, "uri": "https://media-thumbs1.immowelt.org/2/b/2/2/100_90775a4714cf42089a0949e41d2222b2.jpg"}, "small": {"size": 300, "uri": "https://media-thumbs1.immowelt.org/2/b/2/2/300_90775a4714cf42089a0949e41d2222b2.jpg"}, "medium": {"size": 400, "uri": "https://media-pics1.immowelt.org/2/b/2/2/90775a4714cf42089a0949e41d2222b2.jpg"}, "large": {"size": 600, "uri": "https://media-pics1.immowelt.org/2/b/2/2/600_90775a4714cf42089a0949e41d2222b2.jpg"}}]}