{"onlineId": "24B5A5Y", "globalObjectKey": "5ac3b3da-5c12-4392-a11c-27f3e8c179a9", "areas": {"landArea": {"unit": "squaremeter"}, "livingArea": {"value": 49.0, "unit": "squaremeter"}}, "address": {"isPublic": true, "longitude": 7.1201, "latitude": 46.1366, "street": "Chemin de Provence 1A", "city": "Fully", "zip": "1926", "locationId": [516424, 518419, 518476, 518479]}, "name": "Appartement de 2.5 pi\u00e8ces au 3\u00e8me \u00e9tage", "creationDate": "2022-04-03", "broker": {"type": "commercial", "companyName": "Just Immo S\u00e0rl", "globalUserId": 1651884, "brokerContact": {"name": "AT HOME R\u00e9gie Immobili\u00e8re SA"}}, "rooms": 2.5, "price": {"currency": "CHF", "value": 1090.0, "type": "rent-cold"}, "estateType": "WOHNUNG", "distributionType": "ZUR_MIETE", "images": [{"thumbnail": {"size": 100, "uri": "https://media-thumbs2.immowelt.org/a/7/8/4/100_d18fad12ce1642d2b7e2f4c2b6a0487a.jpg"}, "small": {"size": 300, "uri": "https://media-thumbs2.immowelt.org/a/7/8/4/300_d18fad12ce1642d2b7e2f4c2b6a0487a.jpg"}, "medium": {"size": 400, "uri": "https://media-pics2.immowelt.org/a/7/8/4/d18fad12ce1642d2b7e2f4c2b6a0487a.jpg"}, "large": {"size": 600, "uri": "https://media-pics2.immowelt.org/a/7/8/4/600_d18fad12ce1642d2b7e2f4c2b6a0487a.jpg"}}, {"thumbnail": {"size": 100, "uri": "https://media-thumbs2.immowelt.org/c/b/9/4/100_14ecc1358aca4e4bbae1f673104f49bc.jpg"}, "small": {"size": 300, "uri": "https://media-thumbs2.immowelt.org/c/b/9/4/300_14ecc1358aca4e4bbae1f673104f49bc.jpg"}, "medium": {"size": 400, "uri": "https://media-pics2.immowelt.org/c/b/9/4/14ecc1358aca4e4bbae1f673104f49bc.jpg"}, "large": {"size": 600, "uri": "https://media-pics2.immowelt.org/c/b/9/4/600_14ecc1358aca4e4bbae1f673104f49bc.jpg"}}, {"thumbnail": {"size": 100, "uri": "https://media-thumbs2.immowelt.org/9/a/f/c/100_242f2e0ed85d47c7b547a2e348b7cfa9.jpg"}, "small": {"size": 300, "uri": "https://media-thumbs2.immowelt.org/9/a/f/c/300_242f2e0ed85d47c7b547a2e348b7cfa9.jpg"}, "medium": {"size": 400, "uri": "https://media-pics2.immowelt.org/9/a/f/c/242f2e0ed85d47c7b547a2e348b7cfa9.jpg"}, "large": {"size": 600, "uri": "https://media-pics2.immowelt.org/9/a/f/c/600_242f2e0ed85d47c7b547a2e348b7cfa9.jpg"}}, {"thumbnail": {"size": 100, "uri": "https://media-thumbs2.immowelt.org/9/8/4/7/100_fe856cb1f4654a80a65cfbddf4547489.jpg"}, "small": {"size": 300, "uri": "https://media-thumbs2.immowelt.org/9/8/4/7/300_fe856cb1f4654a80a65cfbddf4547489.jpg"}, "medium": {"size": 400, "uri": "https://media-pics2.immowelt.org/9/8/4/7/fe856cb1f4654a80a65cfbddf4547489.jpg"}, "large": {"size": 600, "uri": "https://media-pics2.immowelt.org/9/8/4/7/600_fe856cb1f4654a80a65cfbddf4547489.jpg"}}], "equipment": [{"type": "Equipment", "value": "BERGE"}]}