{"onlineId": "24ZKJ5B", "globalObjectKey": "6b461cbb-2ac0-4d29-826d-fab4725fa100", "areas": {"landArea": {"unit": "squaremeter"}, "livingArea": {"unit": "squaremeter"}}, "address": {"isPublic": true, "longitude": 6.1257, "latitude": 46.2247, "street": "Chemin Mo\u00efse-Duboule (Parking)", "city": "Gen\u00e8ve", "zip": "1209", "district": "Bouchet - Moillebeau", "locationId": [516424, 518613, 518634, 519125]}, "name": "R\u00e9sidence de la Tourelle - Place de parking ext\u00e9rieure", "creationDate": "2022-02-07", "broker": {"type": "commercial", "logo": {"small": {"uri": "https://filestore.immowelt.de/logo/left_44613a8281364159b6b2807660fd9e0c.jpg"}, "large": {"uri": "https://filestore.immowelt.de/logo/44613a8281364159b6b2807660fd9e0c.jpg"}}, "companyName": "Apleona GVA AG", "globalUserId": 1374391, "brokerContact": {"name": "Lecertua David"}}, "rooms": 0.0, "price": {"currency": "CHF", "value": 100.0, "type": "rent-warm", "attribute": "INKL_NEBENKOSTEN"}, "estateType": "GARAGE_STELLPLATZ", "distributionType": "ZUR_MIETE", "images": [{"thumbnail": {"size": 100, "uri": "https://media-thumbs2.immowelt.org/a/9/5/8/100_4072239ae12e45e6bf130f06a1c7859a.jpg"}, "small": {"size": 300, "uri": "https://media-thumbs2.immowelt.org/a/9/5/8/300_4072239ae12e45e6bf130f06a1c7859a.jpg"}, "medium": {"size": 400, "uri": "https://media-pics2.immowelt.org/a/9/5/8/4072239ae12e45e6bf130f06a1c7859a.jpg"}, "large": {"size": 600, "uri": "https://media-pics2.immowelt.org/a/9/5/8/600_4072239ae12e45e6bf130f06a1c7859a.jpg"}}]}