{"onlineId": "2XB8E4Y", "globalObjectKey": "b8e6f659-005d-4680-b6b0-931872dd02d9", "areas": {"landArea": {"unit": "squaremeter"}, "livingArea": {"value": 10.0, "unit": "squaremeter"}}, "address": {"isPublic": true, "longitude": 6.1204, "latitude": 46.1795, "street": "Chemin des Semailles 9A", "city": "Grand-Lancy", "zip": "1212", "locationId": [516424, 518613, 518641]}, "name": "D\u00e9p\u00f4t de 10 m2 \u00e0 louer au Grand-Lancy", "creationDate": "2021-01-11", "broker": {"type": "commercial", "logo": {"small": {"uri": "https://filestore.immowelt.de/logo/left_44613a8281364159b6b2807660fd9e0c.jpg"}, "large": {"uri": "https://filestore.immowelt.de/logo/44613a8281364159b6b2807660fd9e0c.jpg"}}, "companyName": "Apleona GVA AG", "globalUserId": 1374391, "brokerContact": {"name": "Santana Reis St\u00e9phanie"}}, "rooms": 0.0, "price": {"currency": "CHF", "value": 276.0, "type": "rent-warm", "sqmPrice": 276.0, "attribute": "INKL_NEBENKOSTEN"}, "estateType": "HALLEN_INDUSTRIEFLAECHE", "distributionType": "ZUR_MIETE", "images": [{"thumbnail": {"size": 100, "uri": "https://media-thumbs1.immowelt.org/4/b/1/1/100_2630cd3e03c447df8db5ca3f206411b4.jpg"}, "small": {"size": 300, "uri": "https://media-thumbs1.immowelt.org/4/b/1/1/300_2630cd3e03c447df8db5ca3f206411b4.jpg"}, "medium": {"size": 400, "uri": "https://media-pics1.immowelt.org/4/b/1/1/2630cd3e03c447df8db5ca3f206411b4.jpg"}, "large": {"size": 600, "uri": "https://media-pics1.immowelt.org/4/b/1/1/600_2630cd3e03c447df8db5ca3f206411b4.jpg"}}, {"thumbnail": {"size": 100, "uri": "https://media-thumbs1.immowelt.org/4/3/7/d/100_ca03be11704449b78fa8df233135d734.jpg"}, "small": {"size": 300, "uri": "https://media-thumbs1.immowelt.org/4/3/7/d/300_ca03be11704449b78fa8df233135d734.jpg"}, "medium": {"size": 400, "uri": "https://media-pics1.immowelt.org/4/3/7/d/ca03be11704449b78fa8df233135d734.jpg"}, "large": {"size": 600, "uri": "https://media-pics1.immowelt.org/4/3/7/d/600_ca03be11704449b78fa8df233135d734.jpg"}}]}