{"onlineId": "23ZVD5H", "globalObjectKey": "ba461456-703e-4075-83ea-5de5c000b64a", "areas": {"landArea": {"unit": "squaremeter"}, "livingArea": {"value": 16.0, "unit": "squaremeter"}}, "address": {"isPublic": true, "longitude": 7.0074, "latitude": 47.0093, "street": "Rue de la Gare 16/18", "city": "Marin-Epagnier", "zip": "2074", "locationId": [516424, 518568, 518594, 518603]}, "name": "D\u00e9p\u00f4t id\u00e9al pour garde meubles", "creationDate": "2021-11-23", "broker": {"type": "commercial", "logo": {"small": {"uri": "https://filestore.immowelt.de/logo/left_44613a8281364159b6b2807660fd9e0c.jpg"}, "large": {"uri": "https://filestore.immowelt.de/logo/44613a8281364159b6b2807660fd9e0c.jpg"}}, "companyName": "Apleona GVA AG", "globalUserId": 1374391, "brokerContact": {"name": "Da Mo Dylan"}}, "rooms": 0.0, "price": {"currency": "CHF", "attribute": "AUF_ANFRAGE"}, "estateType": "HALLEN_INDUSTRIEFLAECHE", "distributionType": "ZUR_MIETE", "images": [{"thumbnail": {"size": 100, "uri": "https://media-thumbs1.immowelt.org/3/0/a/0/100_9e38f198bb77434fa28522d8415c0a03.jpg"}, "small": {"size": 300, "uri": "https://media-thumbs1.immowelt.org/3/0/a/0/300_9e38f198bb77434fa28522d8415c0a03.jpg"}, "medium": {"size": 400, "uri": "https://media-pics1.immowelt.org/3/0/a/0/9e38f198bb77434fa28522d8415c0a03.jpg"}, "large": {"size": 600, "uri": "https://media-pics1.immowelt.org/3/0/a/0/600_9e38f198bb77434fa28522d8415c0a03.jpg"}}], "equipment": [{"type": "Equipment", "value": "PERSONENAUFZUG"}]}